晨早流流嚇一跳

一起身準備食早餐見到兩粒lin頭有冇人知係咩黎?

警鐘